堂堂大國竟以咬斷手指假新聞作為記者會內容

真係好撚嘔心

支那人點解釋點解隻手指會係人個口附近?

推

再推, 推到文宣做嘢

再推

浪費我半個鐘睇個記者會. 垃圾